---
title: Case Bacio di Latte
date: "2020-02-26"
description: "Transformando a experiência do consumidor"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Bacio di Latte"
  lead="Transformando a experiência do consumidor"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="home-bacio-di-latte.png"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>Problemas de integração com a própria retaguarda do PDV e com o sistema de gestão
         comprometiam todo o processo de vendas. Mesmo um investimento de mais de 100 mil
         reais na troca de hardware para melhorar a performance não teve nenhum impacto.</p>
      <p>O desafio foi fazer o rollout de 97 lojas em 30 dias, no início do verão e sem
         parar nenhuma operação. Todas as lojas funcionam 7 dias da semana, 12 horas por dia.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Integração e consolidação
    </p>
    <p>
      Integração de vendas na retaguarda Stoq com ERP em tempo real e suporte de novas
      modalidades de pagamento e relacionamento
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Usabilidade intuitiva
    </p>
    <p>
      Novos meios de pagamento e atendimento sem impacto na experiência do atendente e
      sem necessidade de treinamento
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Plataforma multicanal
    </p>
    <p>
      Venda tradicional em balcão, venda em terminais de auto-atendimento e móveis,
      atendimento e venda por chatbots
    </p>
  </div>
</Section>

<Section>
  <div style={{fontSize: 24, fontStyle: "italic"}}>
    <p>
      “A migração para a plataforma de vendas Stoq resultou em drástica redução das filas no caixa, diminuindo o tempo total de atendimento. Hoje, os clientes da Bacio di Latte têm mais tempo para saborear os deliciosos gelatos nas lojas e quiosques em todo o Brasil.”
    </p>
    <p>
      Marcelo Magalhães, gerente de TI da Bacio di Latte
    </p>
  </div>
</Section>
